[好耐冇出POST] 成個連登都係割蓆，分化 自己諗下咩人做緊野

運動冇大台
唔好以為開下POST有用先得架

分化冇用架

勁多分化POST

連登好地地唔會有人玩分化
自己諗下想分化既係咩人
不得不提
LIHKG比人攻擊左咁多日
今日咁順暢 啲分化撚出哂黎
你話冇古怪真係你先信